東京遊未諗哂行程

有冇巴絲打去過自由之丘、秋葉原？大概可以行幾耐？

鍾意shopping嘅可以行一日

唔鍾意既可以即走

兩個地方有幾大？shopping冇問題但係唔想淨係行名店

推